====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dès qu ' ils veulent ouvrir une formation nouvelle , ils « se cognent » au rectorat , au motif , par exemple , qu ' une formation similaire vient d ' être ouverte à Lille ou à Dunkerque .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

